[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2283)

lm了

Fast

基達非入波未

LM

Lm

里耳屌你老母

lm

里爾

fast到

誤中左1001

屌你老母里爾 入未
屌

布加拉細球 cashed

笑撚死人啦里爾真係
繼續0中龍完場啦成隊垃圾

基達菲快手入波

sor 以為假分狗1001左

。。

Me

維迪斯咪玩nba

前進之鷹下半場

1 shot off goal
0 shot on goal

下半場 我轉台睇
放心今日旺 屌撚到佢3:1

Ez go

屌你老母 12碼都唔入 又比人秒goal 屌

下場

基達非入波未/

專心咗場前進之鷹先

羅連2.5b

撐

似樣嫁啦 仲禁屌緊
里爾大撚獲

屌你老母里爾

上盤日 但淨係買左拜仁

有無人敢買賓周加

屌12碼都唔入 真係大撚獲

完了

布拉加整多球啦

里爾刷角喇
唔刷咪撚入

里同拜我揀咗里 all 屌

冇wow
下半55波得黎
對面3中2

唔建議大注
上場有睇杯賽
全場得3射
比人屌打全場
今場仲要副選

屌 里爾斷撚哂我幾條飛

696強陣

拜人求你大角

即場仲讓緊半球 放心

前進之鷹最後20分鐘
可以熄陣里爾

沙特魯cupppppp

里爾cup表演自含 屌你老母

Easy go

呢家睇live打下氣先

前進之鷹幫幫手啦屌 讓一球 盤都走唔到

邊隊

不了

執翻個半大

1:1！

1:1里

里耳仆街死

伊高斯🙏🏻🙏🏻🙏🏻

差場前進之鷹
唔係又賭成晚執兩舊...

基達非 12碼 嘩屌 又中

布拉雞正氣！

基1-0

lmlmlm

又係一講完就入波

咪撚停呀 繼續入呀你老母個閪里爾

賓周加馬會開即場

一轉台就入波
姐係要我睇住前進之鷹吐血姐

痴線 旺撚到 up乜中乜 屌 戶口冇晒錢
cut左轉帳 屌想死

仲有無

屌你老母 前進之鷹 快入

中就好

賓菲加?

丹30

入啲錢落我度 我幫你買

4x 1 差easygo

查多魯絕殺佢

HKJC is watching you!

唔買
唔信開晒3場班霸

屌你老母 入未

半一上盤 光復？

個個睇你頭呀鷹哥
贏咗我聽日唔食乳鴿

Easygoal

而家入里爾先 1.91

日日食?

里爾12m入一早就2:1啦
下半場醒醒定定啊屌你老母

本爐志在
打擊賣料狗🙊
絕不收費
賭無必贏
切勿屙煙
心態好
賭品好
運就好

齊羊！

3.5b -2 gogo~

拜仁慕尼黑

我跟我奴都羸開巷了

出水先

盤
丹保殊 0.5/1
歐塞。0.5/1
拜仁 1
阿梅 +1

FG
甘保2 🤑🤑🤑🤑1.61
多德勒G 1.96
華域克 🤑🤑🤑2.38
特魯ar 1.87
阿些co(無英文嗰隊）2.22
聖圖已燈 🤑🤑2.96
華倫閪因c 🤑🤑2.51
基達菲 fg🤑🤑🤑🤑1.6

三餐都係

其實12m 好難入咩 我去射都入啦

跟實 好旺

布拉加係咪30

跟

屌 過關中 全格 抽多個 #888 300

係

Easy goal

嘩屌 又中

Yy咁旺

點抽

Thank you巴打

多德入

好撚旺 ezgo都2:1

前進~
前進~
前進進~

痴撚線 比多一球 屌你老母

靚波黎

Easy goal 黎多粒

5分ying?

cls 旺到

正氣上盤日！

條上盤飛

上盤日

5串1差里爾

阿梅頂住

波圖3:0

比多一球 屌你老母
過關中 #500 200
大家開心

4c 拜

拜4c

下半睇住live屌

快撚入屌你老母

我

Easy go easy go easy go

連詩雅

查多魯

下半場補飛 有即場

7.5角大-3

cashed

尼美根贏ok?

前進之鷹 快撚入

維迪斯入一粒啦

連c雅同我出黎！！！

拜5c now?

Easygoal easygoal

跟左頭關 謝

買左9.5有排叫

c 雅calling 到德國

究竟中咗幾多條飛

9.5s頂唔頂到

快啦
屌 冇氣屌了

買左7.5 8.5 9.5。

Easy go easy go

Let’s Fly~~~

前進之鷹
比多球！3:1

快入

前進之鷹

冰封角球

笑死冇力跑

唔敢狂追 奶好多次田弓

比多一球
屌你老母

川迪

維迪斯

前進之鷹
無氣屌了
入未

拜8.5b入唔入得過？

今日拜仁冇咗2大救角功臣
估佢都會角大

班人都冇氣
開始腳震震

睇直播賀狗班後衛任放比人出波 唔閘

走盤都好呀
最緊要里爾

一齊叫 9球

特魯瓦比球啦 0:0 咪撚踢好冇？

屌你老母超霸之鷹

9c停大家贏錢算啦

嘩屌
差d

我都係咁講 所以唔叫角細

前進之鷹
比多球

川迪 梅斯

明亮巴打貼左拜仁10.5角大飛

呢球笑死人咩

細硬

梅c

出水先

盤
丹保殊 0.5/1
歐塞。0.5/1
拜仁 1
阿梅 +1

FG
甘保2 🤑🤑🤑🤑1.61
多德勒G 🤑🤑🤑1.96
華域克 🤑🤑🤑2.38
特魯ar 1.87 🤢🤢屌你missed 12m
阿些co(無英文嗰隊）🤢🤢2.22 悶和
聖圖已燈 🤑🤑2.96
華倫閪因c 🤑🤑2.51

6c
-2

賀分Ng anyone?

超霸之鷹 屌你老母入未
那波圖做乜9 1:3 頂撚住

一早用返上半場咁踢就456啦
仲洗係到屌

12

goal

!

-4c

屌你拜仁

屌
一球盤
比多球

嘩
好恐怖
冇咩事都係唔睇荷乙
心血小

賓菲加回到上太空既喂

7.5 -2
8.5 -3
9.5 -4

高唔高清

大波咸一早入咪好

中清

里爾 生生性性啦

睇佢地踢波仲亂過我個心

快上快落 cls波
呢年小左半大

拜仁有無可能10.5b

里爾上

副選

買左9.5s補唔補好

賀芬咸遲一分鐘入咪好 買唔切

拜仁你點都同我入返球

唔知
我冇買喎
因為我覺得10c完

認真 甘馬可以小注試下
唔信3隊贏晒盤

想問下精英隊gel得未?

慘豬

gel得啦 讓2球
我買左讓和 但斷左雙葡讓和

屌你老母egoalc 2:2..

eagle....

呢個快開我屌你牙

9c完大家開心

阿梅..屌 炸

lucky 炸..

Sor呢場會2:2

fake?

抵！！

如果屌成場 輸埋會點

Gel得
係我買深盤要驗腦

或者會13

想問下點先入到明亮個tg爐

食乳鴿慶祝

炸完比人入ok?

里爾

快撚d刷

唔抵食 幾十蚊 咁撚細隻

恰呀叔唔識野牙
擺撚好個波開過啦

入8.5b了 刷爆佢

角球王

賓周加 同上場布拉加一樣

屌 jump

刷呀

快啲同我入波刷角呀拜仁

星期五 25
基達菲(主) 對 艾拉維斯(客)
主客和
客@15.50
$ 80.00 $ 80.00

4404 下一隊入球 星期五 25
基達菲(主) 對 艾拉維斯(客)
下一隊入球(第2球)
客@2.98
$ 200.00

葡超繼續跟1.72賠率
頭兩場1.72大波都中

出水先

盤
丹保殊 0.5/1 🤑🤑🤑
歐塞。0.5/1🤑🤑🤑
拜仁 1
阿梅 +1 走盤 😊

FG
甘保2 🤑🤑🤑🤑1.61
多德勒G 🤑🤑🤑1.96
華域克 🤑🤑🤑2.38
特魯ar 1.87 🤢🤢屌你missed 12m
阿些co(無英文嗰隊）🤢🤢2.22 悶和
聖圖已燈 🤑🤑2.96
華倫閪因c 🤑🤑2.51

里爾 基達非 全格 #888 200

拜仁刷角呀你老母

無睇佢幾個月 竟然有正數

7c

-1
-2
-3

里爾 拜仁 快入

刷角呀拜

拜比多3角

9c完

呢個post 5-7 留tg
5:15前

根據經驗
朝早場墨超買下盤就冇死

留

拜比多4c得唔得

呢個post #5-7 .....

睇定先

留錢買澳假

我了

skip 留力澳假
睇埋聽朝波 會死
聽日咁多波

多謝yy

Me
@toosadfornow

屌你地 係咪都lm

拜-2

-2-2-2

拜-3

9.5s跳樓區

9.5s gg ching 祝你地幸福

里爾比多5c

拜-2cccc

7.5 cashed

8.5-1
9.5-2

墨城同老鼠好吸引

想買賓菲半大是否玩命

Same road

追埋10.5

10.5入唔入好

解封

柏g4424都唔買

基達非2:0！！！

繼續刷繼續刷

有信心就入

拜仁入未

多謝yy巴

基達非1000% cashed 冇錢買屌

其實呢個低水下盤開得好撚狗西

tged 聽日入應該

開始妹緊

賀芬80mins入多球ng

岩岩9.5買 就封撚左 依家冇信心了

里爾快啦

里爾呢

真。。 差d唔記得

有tg我？

里爾無角無入波 想點

諗住70min入多下ng

#5-7
上個post講左全格派sor

冇封
仲係9.5

快買

謝謝

基達菲 2ng 🤑🤑🤑🤑1.92
拜仁4ng 1.69
拜仁 8.5 大 1.68
阿美3ng 4.55
基達菲 8.5 角大 1.92

里爾入未呀屌你老母

入左粒未拜仁
刷多個未

有冇10c

2cccc

有無人基達 7.5b

入左ng
唔中針得

未

2隊妹緊

唔睇好

屌波圖未派 買唔到甘馬

拜仁快d比多個角！

亨克差5球

里爾呀

要甘馬？

基2:1？

1個角好喇 唔好2個

拜仁發功未

里爾 拜仁 快入！

拜仁 里爾入未呀屌

小注

80分鐘無入球1.8

入啦拜仁

利申冇錢買

1:3is ready

1.65

8.5b已死

拜狗又比假希望 比多2角啦

直屌加一啦

加泰3:0 1000%cashed

屌左

里爾入未

星期五 20
賀芬咸(主) 對 拜仁慕尼黑(客)
下一隊入球(第4球)
客@2.74

$ 500.00

拜兩角+入球

上面條假膠好L煩

里爾快21

9.5s練心中

等緊轉平半
利申 賭運
純粹唔覺會開晒3隊
往蹟賓10勝

刷c踢

基3:0

賓周加?

里爾入未阿 兩條飛差佢

拜仁

賀芬準備2:2

點解我買NG要買里爾 唔買基達菲

快入拜仁

2-2

快刷拜仁

支持 快啲入唔該

艾拉維斯已撕飛

連c雅立即開工

21未屌里爾

甘馬

里爾 拜仁 入未

goal!!

Goalllll

屌你英冠半4全4

13
Cashed

1-3

拜仁好波！到里爾啦 快入

刷角啦屌你拜仁

亨克開到客其他抽1個500

可以

要lm 了

艾拉維斯可否奇蹟追和..
我個4串11差佢呀...

19-01-2019
05:14 下一隊入球 (第4球)
星期五 20
賀芬咸 (主) 對 拜仁慕尼黑 (客)
客 @ 3.60 $1

秒

刷多球角先走啦拜仁

屌 里爾入波未

拜人-2CCCCCCCC

里爾加油

里爾唔入唔好撚入

等撚緊你

一係主一係客

快撚d入
屌 冇氣屌了

拜仁10c ft ok?

里爾係時候入波了

19-01-2019
05:15 入球大細 星期五 25 基達菲 (主) 對 艾拉維斯 (客)
細 [3.5/4 球] @ 1.94 $9

全部跟足 有無tg爐方便跟

屌你 拜狗無c

補3分鐘
應該夠時刷角

唔撚係呀呢注都跟
我補飛

里爾冇哂板斧la
黎緊就睇運了

差8.5 9.5
呢2注

拜8c完

買左反cup架

盲人足球

70分鐘就唔去

星期五 22
里爾(主) 對 艾米恩斯(客)
下一隊入球(第3球)
客@8.25
$ 70.00
小小

屌 瞓著左冇買3點
本身度好果條6x1中左...

快21

屌你 仆街拜狗真係8c完 on9

冰左20min

屌你老婆里爾入未..

On撚9

9.5s成功綀心

里爾險除左入個球中籠 其他15射都不中 真係盲咖？

拜 4.5s @1.9 all in 左

里爾 入波#888 300屌
快撚手入啦

賀咁都頂唔撚住

屌

定d黎 阿美恩斯狗黎

上呀里爾 絕殺佢！

殺仔心水 總結
出水先

盤
丹保殊 0.5/1 🤑🤑🤑
歐塞。0.5/1🤑🤑🤑
拜仁 1 🤑🤑🤑🤑
阿梅 +1 走盤 😊

FG
甘保2 🤑🤑🤑🤑1.61
多德勒G 🤑🤑🤑1.96
華域克 🤑🤑🤑2.38
特魯ar 1.87 🤢🤢屌你missed 12m
阿些co(無英文嗰隊）🤢🤢2.22 悶和
聖圖已燈 🤑🤑2.96
華倫閪因c 🤑🤑2.51
基達菲 fg🤑🤑🤑🤑1.6
基達菲 2ng 🤑🤑🤑🤑1.92
拜仁4ng 🤑🤑🤑🤑🤑1.69
拜仁 8.5 大 🤢🤢🤢1.68

屌你老母里爾入未

里爾快21好無

里爾對家ng穩陣啲 買小小啦大家

唔記得拜仁賽前個讓球係讓幾多球

dllm拜狗9C都無

屌你老母2對17 真係中伏 仆利 打場真波都唔撚得
法甲波屌你老母

一球球半

1球球半

屌你老母里爾
入一球

賓周卡好似伏伏地

屌你老尾 9c都無

5場主場不勝唔驚比球迷噓架咩

一場買左8.5S 咁都有得收

一早

心靈投注左成功

隊隊都cup同正氣 得里爾

甘馬gogogo

21

屌你老母里爾 goal

我都㩒撚爆左個平安鐘

good

唔屌唔入

2:1

屌我補左4000飛 慘

話左阿美賤種黎

頂住呀 21 31

終於！執到少少！

里入多球

巴打好似買得好大 屌到里爾仆術

#888 ready 聽日訓醒入

旺

艾維隊一甩好冇

里爾goal
咁先係法甲二哥來

靚分邊靚傳中靚入zip靚頭鎚

事前有貼

跟左你買

yy 唔係事後
所以我唔中意補 一係有一係冇 咁難得中
又補走一半 唔抵嘛

全半一上盤都中抵你贏錢

安心訓覺
今天有澳假玩

上盤狂魔抬頭日 勁

8.5s cash

屌 本身都度好呢幾場 瞓左冇買

里爾入多粒開全格

lille 個場有多粒派#1000 100

條過關10幾倍 唔補好似唔抵
如果1:1完 就屍都冇

支持

唔洗諗

甘馬雷斯入未

過關我小玩唔識
單頭多數唔補了
勞民傷財

全格1000%

99%啦

單頭一定唔補

1:1 半一

里爾比多球
#1001 100
屌幫幫手

里爾快手

ok

入波呀屌你老母 里爾

我差1粒 2.5/3
咁屌lille入

50蚊放1001bot

G持

4min

是油賣5蚊

sure 3:1 1000%

入左煮面食

今日全日唔見佢

99%好啦

亨克

又玩贏波輸盤

流野黎

金絲 收錢 1000%cashed

比多一球 幫幫手上盤客

幫推

甘馬fg

今晚羊少少

甘馬雷斯 入波未屌

甘馬快入 想補飛瞓

未被接納
暫停接受投注 角球大細 星期五 25
基達菲(主) 對 艾拉維斯(客)
角球大細
大[6.5]@2.20

岩岩買緊 7.5大

你唔係買上盤嫁咩

17射 2中？ 屌你老母盲人足球隊

上盤大勝日

唔抵買 副選 加 波圖布拉加贏晒盤

屌2:1完 半格都好

想買老鼠串光輝
比埋意見

見完場先講d衰野
見你補 nogoal awau goal
如果真係2比1 2比2 真係殺到一頸都係

屌緊女好似係

抵輸

甘馬雷斯快入啦屌

22分鐘1.5大係咩事

咁頭3一齊贏波咪幾好

賓周仔可唔可以入波

今日已經好多上盤
再整多個葡超3雄一齊贏盤 冇咁正路掛
即場甘馬都屌打緊賓非 似樣

屌你老母入波未

賓菲加上呀

但係買撚左上盤

星期五 26
甘馬雷斯(主) 對 賓菲加(客)
下一隊入球(第1球)
主@2.74
$ 2,300.00
allin左 好撚驚

馬會專登開個即場比你 一定有啲野

拿根亞有平手盤買咁派錢？

10$試下 甘馬抵玩

賓周加禁屌

4:0 高水大波

今日下盤狗慘死

咁勇..
賓往積 10場 0敗

無角 你地贏 我無得一齊贏

克萊

聽日再戰

賓周入佢

串左

賓周肯入未呀 我想訓呀

今日贏少少 總比輸好 訓先 各位加油

晚安

基達補幾耐

2分

賓周fg

買左6.5s

gay達菲勁到

賓周上上地力

甘馬入未

6.5s cashed!

1.65下盤jump得

甘馬1.5 大?

好彩頂到

直屌左加一
甘馬fg先就安全d有得補飛

不如屌個0比0訓教啦

驚基達菲贏緊再攻刷 多過驚艾拉刷

fg未 想補飛訓教

甘馬入左先啦 想訓

甘馬！！

細波穩到..

要訓啊仆街

1.72黃金比例細波又gel頭
等0.5/1再上b

賓周會贏

賓周瘋狂起腳 練心

聽日仲要返工 比我訓得唔得

賓菲入未想訓

咁多人買甘馬

訓啦 聽日大把波賭

大家都係度幫甘馬打氣
但賓周加一直射緊門

練心
會唔會一買下盤就

下半場入球show

賓周加入呀

聽日再跟你

仲要頂成個下半場
買番上盤好過屌
下盤=比人禁屌

今日上盤日

0比0一齊拎1分啦

直屌左加一既手足
驚就 補番客勝
足晒水
安心訓教

下半場屌個大先

1.83果陣插 點足水

甘馬快啲入啦

訓啦

輸小小 聽日再玩

甘馬入左先啦

屌埋呢場訓
墨職訓醒對答案

真係去訓，聽日再追

墨假買咩好

墨職買左咩

賓周加win落飛

想買莫雷

串左莫雷
如呢場輸 我會隊多注莫雷

莫雷盤？

終於完半場前有射正

好不安 落到1.99

小注啦
好小玩墨假
澳職聽日重鎚

咪嚇9我
屌以後唔買下盤
個感覺好難受

莫雷依個名好仆街 skip算

希望甘馬入 Amen

賓周加d飛好硬淨.. 開波前半球足水
依家都仲係足水gdluck

姐係點

終於中番次3串1

馬

手足琴晚上盤5串1 中到

祝好運
希望頂到

點解聽日馬體有1.5.

開live屌下波先

馬體會 長期輸盤

但對榜尾
首回合仲要贏3:0

有跟？

送錢波
前日皇馬作客1.9
skip啦 買其他
atm 輸盤王..

yy ching 點睇賓 1.5大

360 tt直播 delay 10s

點同
前日盃賽皇馬首回合贏3:0

唔玩 似一球上落

求其up sor i mean咁高水 似有伏

似賓 0-1 完

賓仔贏波我派100

幫我叫下

賓仔

l m

我條10蚊 4串1 大細 差賓菲加2.5s 順利開出 好耐無買過關咁都有糊叫
btw好彩單頭買左波圖

賓仔上

賓菲加

甘馬fg
三個 各100
頭三個lm

下盤好穩陣，賓州仔好廢

截

me

賓要換人先有機

無喇
屌波啦繼續
甘馬

甘馬快入

lm唔到都希望巴打你中

感謝

甘馬d射術屌 冇人迫都藍天

有預感甘馬會og

0.5/1 大!!!

skip 冇玩開墨假

遲左

賓仔入未呀 dllm

屌你老母2隊d組織衰過澳職 2 3腳就斷 無限loop..

訓未

唔夠70分鐘信無入球已經得返兩倍
肯定踢得好差

睇埋訓

走地點郁佢都賺

都唔知踢緊乜 未中過龍2隊都

垃圾都睇 今日澳職睇完都浪費左2個鐘

訓唔著 9點訓到1點先醒
買左小小0.5/1大

諗緊買唔買波大好

same road

唔好追啦呢場
0:0 0:1輸幾注
聽日大把波

下場對波圖都同我入返一粒先啦屌你老母

垃圾波

你啱 期待多陣甘馬fg算

why 唔買盤 半一幾穩陣 係低水d

集氣集火

屌你甘馬真係冇腳中龍

琴晚唔記得左邊位過賓周加穩 好彩無聽佢9upper

睇波台追人名

甘馬比球黎得唔得

入未呀甘馬

11射10miss 屌你老母一隊里爾 一隊甘馬

要12m先有得入

最後里爾贏

20射 17miss 好似 盲人隊..

開即場唔開角球邊好玩

買左下盤 補番小小客勝 4倍了

快啲殺即場細

0:1

賓

賓周goal

0.5/1 goall

Goal 0.5/1 大 cashed

屌 訓

搞撚掂

賓仔好波

goallll

客ng cashed

0.5/1cashed

頂住/全格

fg

卜口追到入

賓仔頂住

私家雞 11場對賽 輸晒

不枉我唔瞓睇波

巴打 好彩你補左

假到
個門郁都唔郁 入左鬧都廢事

比多粒

要補啦 垃圾隊 都唔知踢緊乜

真係seferovic

咁快去葡超養老

有冇奇蹟1:1

封？

開返

買左1/1.5

無波係腳 都比人鏟 可能紅封下掛

😂😂😂😂😂😂快啲比多球

癲

賓第二球

死得 jump

垃圾閪隊
0:2/1:1得唔得 買左波膽 補補

比多一球

83先入大太博

是但比多球都fat

比多球

甘馬追多粒 快

甘馬都冇7用架啦

比多球！

賓上呀

接納
4414 下一隊入球 星期五 26
甘馬雷斯(主) 對 賓菲加(客)
下一隊入球(第2球)
無入球@1.17

$ 1

賓仔入

one more

$10

是但比多球

one more goal!!

快啦屌

咁都開到上盤 屌

加五分鐘

比多甩未

快goal

補時

快點

接納
8964 下一隊入球 星期五 26
甘馬雷斯(主) 對 賓菲加(客)
下一隊入球(第2球)
無入球@1.17

$ 50,000

輸多球 或 追和

接納
8964 下一隊入球 星期五 26
甘馬雷斯(主) 對 賓菲加(客)
下一隊入球(第2球)
無入球@1.17

$ 50,000,000

屌一買下盤就jump 冇改壞名
屌你老母

上盤全格

咁癲

比多球 屌你老母

屌你老母 咁都開到上盤 我真係唔識賭

真

冇了

11點買晒上盤

賓仔有換入主力

8964 都信

私家雞 屌你老母 11場全敗 公廁

無留意

1起身見到 0 1 真係呆撚左 起遲左2分鐘姐

完
11點再見

jump
上盤日

完

11點見

好撚野 埸埸上盤

11點識買了 上盤allin

完 大家加油

真係灰到爆尋晚捉到場法乙最冷場客勝6倍幾，屌那星一訓就天光即場買甘馬第一球又輸哂

大注少少即輸 我屌你老母

11點 莫雷 上盤 訓 12點起身補飛

ching tg?

照lm

一陣又有得屌買華拿古斯嘅傻鳩驗腦了

1100墨假有人買雷超？

莫雷利亞先啱

1100墨超角大？

莫雷10.5s

2.5大

繼續上盤日

同路

莫雷拉成日玩野

超人+明亮 = very nice

咁你咪買華拿lor

試試佢

上盤
客盤
十一點

唔買 買下角球算

尋波買左幾場d波好正路

最衰梅斯輸全格

player 哥 推波膽

你買乜？gun你，ok？

一陣角大ok?

原本睇1.77，郁左就買live

一陣出水

殺仔心水 總結

盤
丹保殊 0.5/1 🤑🤑🤑
歐塞。0.5/1🤑🤑🤑
拜仁 1 🤑🤑🤑🤑
阿梅 +1 走盤 😊

FG
甘保2 🤑🤑🤑🤑1.61
多德勒G 🤑🤑🤑1.96
華域克 🤑🤑🤑2.38
特魯ar 1.87 🤢🤢屌你missed 12m
阿些co(無英文嗰隊）🤢🤢2.22 悶和
聖圖已燈 🤑🤑2.96
華倫閪因c 🤑🤑2.51
基達菲 fg🤑🤑🤑🤑1.6
基達菲 2ng 🤑🤑🤑🤑1.92
拜仁4ng 🤑🤑🤑🤑🤑1.69
拜仁 8.5 大 🤢🤢🤢1.68
基達菲 8.5 角大 🤢🤢1.92

11點 主 客 盤

拿根亞好似唔掂

昨晚d波中撚哂
差垃圾梅c

一蚊不賭梅朗斯

莫雷拉派錢?

莫雷大波

里爾 賓周加得半格 得拜仁正氣俾全格

莫雷 拿根

+1 唔怪得咁撚筍其他讓半一 得佢讓半格

尋晚正氣 好少見

拿根亞 半大

莫雷利亞

另一場呢

冇line up

另一場

普埃布拉

莫雷拉成日玩野 有村和波

14:35果場大家點睇？
紐卡素噴射機？

老鼠200％

老鼠

點解？出面1球 半球佢都讓唔起喎 點解得馬會平半

4-2-3-1

勁低水

你幾時見過馬會有開過半球

好快會半一

莫雷10000%

回緊飛

出面半球 半一 一球佢都讓唔起

好多因素有利雷神

半一都照殺啦珀斯轉埋平手盤就正

3x1又中，但我今朝先睇到

穩穩陣陣買 半和好啦

365 初盤係9.5

澳假d盤路你當真 珀芝夠受讓啦

支持 原本買一注 聽完你講加多注

11點另一場 有冇專家

雷神

拿根10000%

華拿古斯
普閪

大仆街 睇你了～

冇即場 不了

出現啦

盤王拉古拿

足水買

.....
我都係買少少咋

燈析

雷神 加多注
要贏

出邊都未轉盤馬會轉

狗會做野唔4你教

留錢澳假

咁早 有冇訓

普埃啦

起機 密場 再推澳假

被燈死

好耐無中啦我
好彩里爾生性

訓唔到

你要射機 墨城?

昨日yy win唔少啦

拿根亞gel

成晚冇訓過？

轉平半無得唔要普閪

普埃

正路就老鼠 柏g
但老虎讓咁小 柏g就4424 追到唔比錢為止

上盤抬頭日 keep住全日上盤

2場主

如果半場有1球or以上，最多11c

會唔會死

雷神半場234

老鼠會半一啦
btw琴日應該穿金絲雀 賓周加 里爾半格

有無人買華拿古斯

雷神入未呀屌你老母

棋王

係妹

大船係咩

莫雷拉
比幾球黎

係人都會死

雷神一開波就半單刀唔入

代表咩

中！

有c未

代表又要拎騎師王

又要害人了

雷神上呀屌你老母

雷狗後上

雷神又拉馬

買左華拿果d可以取消關注

Gel

雷神訓地多過踢波

利申 乜都無買

細波100000%

1 c

雷神今場w 20000%!!!

9.5S

2.5b 足水啦大家

死唔信邪，買咗和、客各一半

角大又死死地

1+2球完

2c

1-2 sor

仲未入波

已入9.5b

9c ft

玩撚完

咁癲
琴晚我訓左成9個鐘

拿根亞禁屌

會唔會仆街到兩場0:0

雷神拉馬未

拿根亞 雷神禁屌

禁屌唔入

10.5b

第一日賭墨假?

1000